原來真係有人鍾意返工

朋友嘅朋友真係好鍾意返工

點解可以咁港豬
仲叫自己香港人？據朋友提供嘅資料，佢爸係香港人，媽係大陸人，宜家喺保險公司做緊

問下佢收開幾錢

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

二百萬人齊齊撳現金 一招搞掂經濟

邊撚度似香港人

we柒

用得we柒都冇腦

港人港地 果面大把

支那雞
貼錢比我都唔屌

[緊急][討論][置頂]連登係咪慢慢走緊向獨裁之路？？？

有啲人真係好撚神奇
平時屌曬鬼話公司冇假期放
日日望撚住打風黑雨
而家有得合理放假又係度屌鬼

咁多嘢講 屌鍋妳